就像这里的其他一些奖品一样，这种阿塞拜疆在苏联统治下留下的遗产对面包师来说很挑剔。 这家新的阿塞拜疆面包店提供的故事和它的糕点一样好|Tom Sietsema | 2021年2月26日|华盛顿邮报 
 蹒跚学步的孩子想要触摸、推和拉，但如果某些东西太技术性或太繁琐，他们很容易感到沮丧。 给所有年龄的孩子的玩具和科学礼物|流行科学商业团队| 2021年2月18日|流行科学 
 给超过50美元的孩子最好的科学礼物应该是有教育意义的、制作精良的、不过于复杂和繁琐的、允许他们玩和使用好几个小时的。 给所有年龄的孩子的玩具和科学礼物|流行科学商业团队| 2021年2月18日|流行科学 
 有一天我们一起出去吃早餐，那天早上她非常烦躁和挑剔。 如何从悲伤中找到自由|Jasmine Grant | 2021年1月7日|Essence.com 
 她说，对于它的选择，双pennifolium和tetrasperma Rhaphidophora不是“超级挑剔”。 网上的植物卖家们正忙得不可开交。 这里是购物的地方。 林赛·罗伯茨| 2020年11月11日|华盛顿邮报 
 在茶党(Tea Party)的噱头和因粉丝而引起的戏剧性拖延的时代，这场辩论有点小题大做。 阿尔·弗兰肯的“Normcore”参议员竞选对其他民主党人的启示|安娜·玛丽·考克斯| 2014年10月27日|每日野兽 
 快到午睡时间了，所以三个人赶紧去买东西，担心宝宝过久会变得烦躁不安。 韦斯特盖特令人毛骨悚然的监控视频揭露了购物中心的流血事件 
 “这些孩子开始达到法定饮酒年龄，”麦克马汉谈到曾经挑剔的饮酒者时表示，他希望他们也能继续挑剔。 伏特加道德对待组织|Debra A. Klein | 2014年7月23日|DAILY BEAST 
 繁琐的法律语言有时会使生死攸关的情况复杂化。 当反堕胎意味着死亡时凯蒂·霍兰德| 2012年11月16日|每日野兽 
 上个月，一项类似的——如果更多的话——繁琐的pg修正在网上疯传。 《纽约时报》有史以来最好的更正:《闪灵》，《暮光之光》及更多|Josh Dzieza | 2012年2月3日|DAILY BEAST 
 再会吧，精力充沛、辛苦的舞蹈家，我舞伴挑剔的中年表妹! 布莱克伍德的《爱丁堡杂志》，第67卷，第414期，1850年4月 
 “我不知道。”他对着一个挑剔的小女人嘟囔着，她跳到一边让他过去。 《邪恶街》第一卷|康普顿·麦肯齐 
 我们和她相处得很好; 有时她很出色，即使她很挑剔。 艾薇大厅的塔比莎，Ruth Alberta Brown 
 通过频繁地进行繁琐的小罢工，我可以将利润保持在接近零的水平。 《铁水坑人》詹姆斯·j·戴维斯 
 我真希望我的妻子不要那么挑剔，不过，尤斯塔斯夫人，年轻的妻子总是会这么挑剔的。 首相安东尼·特罗洛普